有冇人覺得要私了喺香港唔戴口罩嘅鬼佬？==

等佢地喺外國打啲戴口罩嘅人打得咁開心吖拿😂

g持不過asia sick men唔夠人揪...
sorly sorly....

俾人偷ac？

留名 睇你私了鬼佬

勿認真

啲鬼佬咪又係啲童黨幾個打一個

喺香港嘅鬼佬係神一樣嘅存在，連登仔見到會立即縮陽